每當我想放低既時候 你都會忽然出現

你老味臭閪蚊
We 你老母呀
一放低塊拍就死出嚟
你老味幾多點！？

一巴打落塊面到通常都有意外驚喜

我搵張被笠撚住自己

禾刀系
辣殺蚊仔巧古惑